PTT：五毛喜歡偽裝成台灣人唱衰台灣

各位大大安安呀，最近ptt上五毛愈來愈多大家有目共睹，但大多數五毛只喜歡躲在暗處
裝台灣人，像realcn這種敢大方承認的五毛已經愈來愈少了，前一陣子捉到了幾個，像是
一直說台灣觀光景點找不到廁所，中國廁所開始有自動沖水好先進，問他去那找不到廁所
，只會說一些還真的只有外國觀光客會去的點。要不然就是支那武器番號如數家珍，不論
跟他說美軍有什麼現有裝備，他都能馬上回答，我們家的XXX有最新的設計，結論一定是
超英趕美，性能等同或是超越美國裝備，然後再丟給你「不然....OOOXXX」的反問句。
像此類的笨拙統戰話術就算是小學生也看懂你是誰了，大方承認自己就是來搞統戰的，說
不定會得到更多掌聲，，為何又打死不肯承認自己是五毛？有沒有八卦呀？

有點腦都知道五毛文跟五毛推文變多了

9.2還是少數人，但大量的五毛ID卻偽裝台灣人唱衰台灣

很典型例子就是只要有關台灣這國家怎樣的文章，就有五毛ID推文說台灣不是國家

我想92%台灣人以上都會認為台灣是國家

哪來那麼多人自認不是國家？就是對岸五毛阿

敵國網軍裝台灣人唱衰貶低台灣，這是牠們的事情，但放任這種事不是很荒謬嗎？

網軍

連登都有好多踩港撚啦
擺明五毛黎
但係都會有一堆人去附和

仲有一堆台灣分化post
明明都係果邊啲五毛開post轉貼過黎

有冇諗過其實成個連登淨係得五毛 冇香港人
包括樓主

岩就岩錯就錯

香港大把

年幾前有人post張圖話連登有2成都係支那ip

同手機台埋屎為5毛打手一樣樣

「台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，所以佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，但凡任何褻瀆台灣之言論，一律視作分化處理」

標題standard format: 一件事/一張圖就睇得出香港人係XXX

香港都有班扮香港人講埋啲on9 野

又屠殺支那人又屌晒全世界引戰

著名例子：奶波魔魔

其實好多post 都有一班人點都要拉埋香港黎講 仲要不停踩低，都已經知個班係五毛狗

PTT網友：論壇言論越來越偏激，係咪有人有心搞爛個場？
==============================

※ 引述《apple90101 (Dauntless)》之銘言：
: 現在好多文章推文都很偏激
: 罵的越來越極端
: 仇恨值拉很高
: 文章下面也幾乎都在互罵互酸
: 印象中以前台灣不管哪個縣市有災情
: 大家的重點是救災和捐款
: 但現在卻變成政治上的把柄互相攻擊
: 板上有黨工和五毛是不爭的事實
: 但近期數量真的太誇張了
: 是不是有心人士想要操作讓PTT變成偏激地爛掉?
: 有沒有操作成互相對立的八卦?

看到這篇真的忍不住出來回文了 最近的八卦板說實話越看越不想看了

想起以前的八卦高手真的很多

各種邏輯各種分析各種不同看事情的角度甚至文筆都很有水準

想起以前八卦第一次大集結在國防部面前為洪仲丘發聲 那時候的很感動

那時候的八卦版真的很有”溫度” 大家不再像是幾個數字英文組合起來的帳號

而是一個活生生的人

說實話那時候的八卦筆戰高度都比現在要強得太多

現在這個版被很多黨工五毛大量入侵之後 這個版的言論變得極度仇視

看不見任何討論了 只剩下很多看起來像是拒絕思考有如死魚魚的發言

反正看綠不爽罵就對了 看柯不爽黑他就對了

很多言論跟文章已經看不出有自己的思考或觀察

反正柯黑發文 發個打臉文就好 柯粉發文 下面就嗆嗆兩岸一家親就好

PTT八卦板作為一個我覺得很有自由討論風氣的版 這個立意是很好的

可是偏偏一堆五毛利用這個自由不斷入侵 躲在推文挑起各種對立

就變成現在的仇甲 覺青 柯粉 柯黑 蔡母豬不斷充斥在這個版面上

作為一個十年八卦鄉民說實話看了真的很痛心

以前的綠扁帽大大跟maxmaster很多神人都不見了

現在常出現的也隕落了 還變成了最對立的兩個人

這裡大概還會吸引我的文章只剩C大了吧

鼓勵思考 鼓勵討論的風氣一但失去八卦板大概也就離殞落的日子不遠了吧 我想

這也或許就是躲在那些跳板IP後面的人們所希望看見的吧

因為鼓勵言論自由發表 利用這點就能隨意帶入仇恨風向挑起對立

這些對立跟內鬥 好像正在削弱八卦板的能量

再也聚集不起來我們是真心希望身邊的人能夠更好的這份力量了

香港都大量煽動反飯民投建制、投白票等建制成功控制議會既智障仆街

早幾日先有人開Post想為踩港撚洗白...真係痴線架

煽動仇港情緒，甚至話中國人好過香港人

被識穿

要破壞港台人既身份認同